林鄭月娥：我要扮專家講多次 封區相當有效 聽到有市民要求「全港性」咁做

Btw樓豬早上

封關都有效喎 又唔撚見你封嘅

早晨

全港性係叫你封關呀屌你

屌你老母林奠月蛾

其實真係有市民想...我老闆日日係公司講最好全部人檢測，跟手全公司無人理佢

屌你老母

封關最有效

鄭月娥呢條扮專家食屎啦

有思覺失調又唔去睇醫生

屌你, 市民叫你死左佢呀, 聽唔聽到?

林鄭月娥重申，封區強檢行動達到保密、聚焦及壓縮時間三項要求，指自己已經幾次「扮公共衛生領域專家」，說明防疫成效並不是「醫好個病就成功」，要有效預防，必須走在傳播感染之前，不能以行動次數，或找出幾多宗確診來判斷成效。

原文網址：

全港性叫你縮番入老母個閪度呀

市民：鄭月娥

實有人想㗎
正如大把人想鄭月娥仆街冚家剷

全民檢完係咪第二日全面復工復市回復正常?係你就做，唔係就哂尻氣。

好需要同時有另一個天災去反制政府，天主出手啦！

柒娥玩撚夠膠未

「有市民」
你自己都係市民嚟嘅

似曾相識：
777：聽到有好多市民支持「送中條例」。

市民鄭月娥

早晨樓豬
777: 辛苦晒各位咁早要聽我9up

強檢必須一次性交一年

扮佢老母專家

思覺失調得好嚴重
歷史會寫你係傀儡，習近平係暴君

真啊 封左成個香港佢 即係封關啊

想攞dna咪講白d

之前市民要求又唔聽？

200萬+1叫你下台

「反送中」之後，又要「反封區」！幾時打響第一槍？

林鄭心諗
搞個全民自願檢測
你班撚野唔去驗 落鳩我面
依家一區區封 強制檢測
慢慢就達成間接全民強制檢測

幻聽

出去做show就戴外科口罩，匿埋做show先戴阿婆底褲

聽到市民話要封關喎，你又唔封

全港性叫妳去死呀.

林鄭不嬲係聽民意嘅好特首，我要求加100%稅同香港一齊共渡難關

思覺失調

畀個豆粉芡佢驗會點

繼續倒錢落海

鄭月娥，林女士，林鄭，Carrie，Carrie lam，數一數都有5個人支持你

擺撚到明全民強檢

泛民嗰班城管咪想封區咯

一日唔封關 我一日都唔檢測
你封區我都去第二度住

琴晚自己照鏡問自己意見

開始有幻聽

你條撚樣有邊一次唔係抄專家

全港性即係封關但唔係封一兩日喔，係北韓解封先解封喔

魔鏡

痴撚線政府 sincity

唔好再搞鳩香港市民呀屌你老母
d病毒唔撚關我地事架

好狂妄

搞左成年幾都搞唔到個封樓客觀準則？

快撚啲死撚咗去啦柒婆 個腦有事就唔好出嚟獻世

柒婆諗住大包圍實中
點知都係柒

去問班藍屍

白衣人出動了

係, 全港性咁做, 不過係封關

選擇性失聰既最佳例子

晨早封關就真係走在疫症前喇
人地台灣一早封咗咪冇事囉

攬炒表表者

假設
真係玩全港性封
全港一齊檢測 , 又真係搵到d確診
但隔幾日又出現無源頭確診咁代表d咩

聽到市民叫你去死

呢d就避開唔提，d所謂市民應該又係佢自己幻想出來

今日封五區 明日封十區
然後得一夕安寢
起視四境
而黑狗又至矣

心中市民

封左 關內

你自殺都有效架，聽唔聽到丫屌你老母

計漏林太一個

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。

諗到再加。

屌你老母係撚封區啊

是但抽幾棟大廈封都唔知有乜鳩用

就係想玩撚死你班腥港豬

晨早流流聽佢鳩噏

搞笑

話要預防但又唔肯封關

聽唔倒有市民要求丫嘛，唔計啦

呢條臭西聽唔聽到大部分市民屌緊佢

講到驗撚完就免疫咁

聽到有市民...人哋叫你做就做，不如畀份糧我喇

佢都話聽到上帝叫佢選特首
條友幻聽

如果晨早封關，話唔定同台灣有旅遊氣泡添
雖然一篤就爆

咁點解我地叫你去死，你又聽唔到？

年底可能又會聽到上帝叫佢再選

被要求

專家=市民=佢本人

有病就睇醫生啦仆街

傻啦第一時間同大陸接軌啦
最後都係19樣

爆毒易唔停

做到全港同時封先出聲喇 賤婦
萬一驗晒都係0 咪即係證明香港武肺疫情 係黎自北方玻璃国 咁點得架 都係求鳩其封下做show

你老母臭西自說自話
上年一二月聽唔撚到要求封關？

反對果d 就聽唔到 拉柒哂佢地當冇事

閪人：你唔自願檢測呀嘛，我玩撚到你全香港都要被迫檢測

淨係聽啲自己想聽嘅嘢
甚至係鳩吹出嚟

林奠係唔係有幻聽？ 成日聽到香港人都無聽過既野

屌，你政治能量夠，上年咪一次爽爽快快，全港封關封城封夠21日，吽晒班病發者出來囉，但你又唔做

仲泛民
傻西, 打撚完稻草人未

聽唔聽到市民想你死呀

支那人最唔可靠
唔好聽佢講既野
要睇佢做既野

民主黨個區議員曾自鳴幾過份你睇唔到？

全港性，未即係封關囉柒婆

說明防疫成效並不是「醫好個病就成功」，要有效預防，必須走在傳播感染之前

唔封關

咁你都幾冇前途

市民喜迎肛探檢測

唔好講笑 佢成日聽到聲音
之前都係聽到上帝叫佢參選

夠有市民叫你去死啦,咁你又唔去死

一宗都搵唔到叫有效，咁封區目的係乜

個市民只係約你食m記咋 你點幻想到其他

唯一唔錯嘅政策

全港性封區係咪即係封關？
上年又話呢個手法極端既

林鄭：聽到了

日日玩納粹式去抄猶太人家一撚樣

真係全球除左支那豬同香港外冇地方咁玩

頭果兩句個格閪撚到
真係點解有個咁嘅閪婆係依個世上出世

全港性咪姐係封關
認佢聽到都唔做

講到明啦 知咩事啦

不繼由支那引入支那武漢肺炎，然後封區玩撚鳩班廢老藍屍

有深藍要求

佢係封幾個鐘，跟住開返喎。封關都係咁？

人地市民係講全部禁足檢測一次

真係專家醫生就俾你話所謂專家醫生
自己以家走出黎扮專家

聽到有市民......

全港性但逐區做
啲人又走嚟走去要返工，今日驗完冇代唔代表之後冇？
關你又唔撚封，當香港清零冇人有事務中，如果其他地方走一兩個入嚟，咪又爆過
咁撚簡單，用下個死人腦啦

係到玩突擊，仲細呀？

封關啦

有冇人識時空穿梭返去送個套俾佢老豆老母呀
最多送隻有果味嗰款俾兩老happy下啦

啲閪女人真係好撚恐怖

收皮啦廢老

根本就係想全面強檢
但又驚人反抗
咪封區強檢囉....
驗完出返去又有機會中

關又唔封
工繼續返
學校仲話開始復課

仲要玩到幾時

而家咁玩法根本係強制全民驗

柒婆見之前市民唔去就玩強制

上任前就話聽到上帝叫佢選特首
又話天堂留咗位比佢

依家又話聽到市民支持

有無人可以捉佢去睇吓醫生

一封區就鎖起哂屈你唔做檢測
好似非法集會一樣

位位五千

睇穿你啦777

幾時去封元朗圍村

好多人叫你去死，你又聽唔到

政府再調低強制檢測門檻，一宗冇源頭確診即封鎖大廈

聽唔到

太古城有錢D就唔駛封

封區有效封關冇效？
用個屎腦諗野？

聽唔聽到有人屌你老母

我都聽到有市民叫你辭職
你又唔去辭

屌香港班專家食屎啦

條撚屌成撚日講講下嘢自己笑就知佢係青山走犯

香港幾屆特首最撚垃圾就係佢 讀屎片

想用火魔法幫林鄭封棺。

仆街

佢係咪有幻聽

屌你老母做個村長仔做到傻撚咗

又聽到有市民點點點

財政預算案又聽到有市民要加稅

咁有5大訴求聽到未？

比刁魔屌完 即刻上身咁搞大龍鳳

知你間歇性失聰喇磚家

幻聽越來越嚴重

FC: 條女有幻聽

個市民姓習呀?

黎生鍾意返工ot到好夜，返到屋企道門爆左

封窮人，窮中產

有冇聽到有市民叫你食屎？

「聽到有市民」呢句真難聽過粗口
我地有好多野都講過架你都聽到架
反而點解你講個啲野我冇聽到有人講過
點解個啲意見同主流意見差咁遠

好事嚟嘅。隔咗成年幾，特首終於聆聽到我哋香港人意見。聆聽民意嘅速度，同祖國越嚟越睇齊啦！

叫你封關唔係封港啊，屌你老母

馬謖帶兵

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

解曰：家宅平平

屌
由佢話聽到上帝叫佢出黎選已經知佢思覺失調啦

民意叫你下台添